有冇中大撚成功late drop過

讀落發現workload好撚重
midterm又炒埋
send email問 佢話最好有medical proof
但睇一次啲專科千千聲比唔起

Final都黎緊
跪professor la

Final都黎先drop?
Late add都見過嘅

炒midterm
仲有一個月先final的

咩理由drop

好似要跪office

話自己有情緒問題

休學

試過mid term前late drop
但你mid term都考埋 好難喎

個陣用咩理由

Mid term都考埋，點俾你drop